有冇咩有效轉運方法

呢期黑到要喊 有冇咩方法可以轉轉運？

做運動

性交係咪一定要搵貨車司機？